錫完我之後唔再理我係乜意思 當我係乜

如題

98巴 170 日頭讀書 夜晚番工 鍾意bodybuilding
平時番學番工好難識女仔 想識絲打

雞